報捷，昨晚拉左119隻曱甴

香港曱甴時代辣殺
支持警察嚴厲執法

會員 #67089 - 劉穎匡 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .拎「被自殺事件」玩膠
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .拎「被自殺事件」玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月30日港鐵不合作運動「唔好意思各位打工仔，阻到你哋真係對唔住！」

「文宣」

意見及舉報：

五毛，拉

咁小氣呀

支那一毛

你有咩

一毛狗真係好撚煩
死返落地獄幫紅太陽含啦

拉

今次要輸了
中共要輸了
支那人好快死撚晒

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

thx，又block一隻

又係你隻警犬之前開分化劉穎匡個post無人理
已經覺得on99
而家扮都唔扮
索性嚟摟屌

日日比人屌都唔夠

仲拉？拉左119隻仲未夠

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

拉嚟都無用，呢啲社會垃圾係要嚟畀我地啲子女墊屍底踩住上，打沉咗低下階層工作就唔夠人做

樓主死全家

岩，多d曱甴正常人會更易上位

不如樓主數下中國死幾多隻曱甴蝗蟲先喇，不過我驚你有排數。

樓主死全家
Blocked

團結既武漢人有幾多仲難數喎

Show Blocked User - 劉穎匡

點解咁都會係熱門 不推文啦

大快人心

百幾人太小

Blocked 3毛食屎狗

拉

死開啦陷家產藍屍

屌

block埋

中國人已經比世界嘅人歧視架喇
仲爭住做支那種

仆街咁講野都有 邊只拉咁少

仆街五毛黑警中肺炎死全家

識用不推文未 已經推到上熱門啦

咁撚樣嘅五毛都唔ban, admin 做乜撚架？

l

係呢個post起五毛好方便，上晒水

假膠/五毛一律block

連仔ban得未

謝手足

無須多講
拉

全世界檢舉未

今日即Block

五仙，拉

五毛 拉

推 and thx

下，佢有情緒病既喎，你做人父母唔知咩？
你自己多啲留意啦

咁多連登仔都支持要拉哂班曱甴，我真係好感動
拉

集氣咀咒，樓主死全家！

知你老母個蚑那臭閪窿係要黎俾鄧炳強插

上面咁認真做乜？
無視佢咪得

武漢曱甴？

唔洗，回力鏢中撚硬佢

又係呢條陷家產5毛

十萬訂閱多謝支持🙏🏻

THX

Pill